【突發】周庭BB都拉埋！

周庭BB會唔會比黑警搞

佢都搞！！！？？

政府發爛咋

關佢地撚事咩痴撚線

Dllm

推

大家得閒嘅去埋呢個

班黑狗想搞周婷，快啲話比啲警嫂知啦！

Whom the gods would destroy they first make mad

連周庭大人都敢郁

擺明已經失曬控

831要出黎

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

因為琴日去民記